{
    "question": "Membuat kalimat positif present perfect dengan kata kerja forget\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I have forgotten learn English for one week.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>forgotten adalah irreguler verb dari forget.</p><h3>Present perfect tense</h3><p>didefinisikan sebagai suatu bentuk kata kerja yang digunakan untuk menyatakan suatu aksi atau situasi yang telah dimulai di masa lalu dan masih berlanjut sampai sekarang atau telah selesai pada suatu titik waktu tertentu di masa lalu namun efeknya masih berlanjut.</p><h3>Rumus Present Perfect Tense :</h3><h3>Subject + has/have + verb 3</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "there-are-a-books-and-four-pencilthe-tble-a-on-b-beside-c-942",
            "question": "There are a books and four pencil.......the tble    A on\r\n B beside \r\n C behind\r\n D in\r\n Please jawab mau dikumpulin nanti aku follow dan aku jadikan jawaban yang tercerdas jangan ngasal ya jawab nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>on</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>artinya diatas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-mom-l-barowed-your-cluctch-bag-the-one-with-black-suede-539",
            "question": "apa arti mom l barowed your cluctch bag, the one with black suede colour and two side pockets l need it for bima' s birtday party tonight\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ibu l barow tas cluctch Anda, yang dengan warna suede hitam dan dua saku samping saya membutuhkannya untuk pesta ulang tahun bima malam ini</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Ibu saya \u00a0mau pinjam dompet tanganmu, yang memiliki sisi warna hitam dan 2 saku samping, aku butuh itu untuk pesta ulang tahun bima malam ini.</p><p>Penjelasan:</p><p>Selamat Belajar :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-siwi-and-mr-haryo-are-building-a-sandcastle-the-underlined-w-126",
            "question": "1. Siwi and Mr. Haryo are building a sandcastle.    The underlined word means\r\n2. My mother has a son, he is my\r\n3. Look at the picture!\r\nHe is ... a horse\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. istana pasir</p><p>2. brother </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "let-me-introduce-you-my-nam-ls-nurfaika-zamrah-im-16-years-616",
            "question": "Let me introduce you my nam ls nurfaika zamrah Im 16 years\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hi there! nice to know you, have a great day!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>greetings nurfaika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hi  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "what-do-you-think-about-social-media-for-the-student-874",
            "question": "What do you think about social media for the student",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>What do you think about social media for the students?</p><p>I think social media can be good or bad for students. Social media is good for students if they are able to filter bad information for their benefits. But, social media is bad for students if they keep consuming hoax, hate speech and all those negative contents on social media. The choice is yours!</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Aku berpendapat bahwa media sosial bisa baik atau buruk bagi para siswa. Media sosial baik untuk para siswa jika mereka mampu menyaring informasi buruk demi keuntungan mereka. Tetapi, media sosial buruk bagi para pelajar jika mereka terus mengkonsumsi hoax, ujaran kebencian dan semua konten negatif di media sosial. Pilihan ada padamu!</p><p>Semoga membantu ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ana-and-anto-smart-students-a-is-b-am-c-are-d-was-710",
            "question": "Ana and Anto . . . smart students.\r\nA. is\r\nB. am\r\nc. are\r\nd. was\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. are</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena Ana dan Anto adalah 2 orang atau lebih</p><p>dari satu karena itu harus menggunakan are</p><p></p><p>semoga membantu semangat terus!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-mrs-tutuk-works-afarm-she-is-a-2-mrs-toruan-is-firefighter-sh-961",
            "question": "1. Mrs tutuk works afarm she is a    2. Mrs Toruan is firefighter\r\nShe is work in a\r\n3. Mr Hotman works at a zoo he is a\r\n4. My name\r\nAnita\r\n5. I work .. a hospital\r\n6. Miss Mirna is... pilot\r\n7. Look this ......\r\n8. He ... a farmer\r\n9. j ......... a teacher\r\n... father\r\nA 14\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5. I Work in a Hospital</p><p>6.Miss mirna is a pilot</p><p>7. Gak Tau</p><p>8. He is a Farmer</p><p>9. Gak Tau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Yang No 7 dan 9 aku gak tau</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-one-day-when-the-people-assigned-to-collect-tribute-to-aji-ta-679",
            "question": "3. One day, when the people assigned to collect    tribute to Aji Tatin were riding the boat\r\nThe underlined word above has the same\r\nmeaning with ....\r\na\r\npayment\r\nd. appraisal\r\nb. praise\r\nachievment\r\nhatred\r\ne.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong></strong></em></u></p><p><u><em><strong>MAKSUDNYA ARTI YA ???</strong></em></u></p><p><u><em><strong></strong></em></u></p><p><u><em><strong>ARTINYA :</strong></em></u></p><p><u><em><strong></strong></em></u></p><p><u><em><strong>3. Suatu hari, ketika orang-orang yang ditugaskan untuk mengumpulkan</strong></em></u></p><p><u><em><strong>penghormatan kepada Aji Tatin sedang naik perahu</strong></em></u></p><p><u><em><strong>Kata yang digarisbawahi di atas memiliki kesamaan</strong></em></u></p><p><u><em><strong>artinya dengan ....</strong></em></u></p><p><u><em><strong>Sebuah</strong></em></u></p><p><u><em><strong>pembayaran</strong></em></u></p><p><u><em><strong>d. penilaian</strong></em></u></p><p><u><em><strong>b. memuji</strong></em></u></p><p><u><em><strong>prestasi</strong></em></u></p><p><u><em><strong>kebencian</strong></em></u></p><p><u><em><strong>e.</strong></em></u></p><p><u><em><strong>C. </strong></em></u></p><p><u><em><strong></strong></em></u></p><h2><u><em><strong></strong></em></u></h2><p><u><em><strong></strong></em></u></p><p><u><em><strong></strong></em></u></p><h2>MAAF KALO SALAH SEMOGA MEMBANTU :D</h2><p><u><em><strong></strong></em></u></p><p><u><em><strong></strong></em></u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hallo-is-tutut-there-score-10-i-okay-can-you-give-the-phon-357",
            "question": ": Hallo? Is Tutut there?    (Score 10)\r\ni Okay, can you give the phone to her? There's something I'd ke to tell\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>someone wants to talk with tutut</p><p>that&#039;s all i know :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "simple-present-tense-verbal-1-she-her-dog-everyday-afee-723",
            "question": "Simple present Tense (Verbal)    1. She _____ her dog everyday \r\nA.Feed\r\nB.Feeds\r\nC.To feed\r\nD.Feeding\r\n\r\n2. I ____ always go to the dentist \r\nA.are not\r\nB.do not\r\nC.does not\r\nD.did not\r\n\r\n3. When do you ____ a shower? \r\nA.taking\r\nB.take\r\nC.taken\r\nD.took\r\n\r\n4. Q: Do you like to sing? A: \u2026 \r\nA.Yes, I likes to sing\r\nB.Yes, I like to sing\r\nC.Yes, I am liking to sing\r\nD.Yes, I liked to sing\r\n\r\n5. Tom and I ____ ____ together. \r\nA.do surfs\r\nB.do surfing\r\nC.don\u2019t surfing\r\nD.don't surf\r\n\r\n6. I ___ breakfast every day at 7 AM \r\nA.to eat\r\nB.eat\r\nC.eaten\r\nD.ate\r\n\r\n7. Q: How do you go to school? A: We ___ the bus to school \r\nA.riding\r\nB.ridden\r\nC.ride\r\nD.rode\r\n\r\n8. Q: When do you do your homework? A: \u2026 \r\nA.I did my homework at 6 PM\r\nB.I am doing my homework at 6 PM\r\nC.I do my homework at 6 PM\r\nD.I have did my homework at 6 PM\r\n\r\n9. Q: Do you enjoy playing in the park? A: \u2026 \r\nA.No, I don\u2019t enjoys playing in the park\r\nB.No, I doesn\u2019t enjoy playing in the park\r\nC.No, I don\u2019t enjoy playing in the park\r\nD.No, I no enjoy playing in the park\r\n\r\n10. Q: Does he love his mother? A: \u2026 \r\nA.He love his mother\r\nB.He to love his mother\r\nC.He is loving his mother\r\nD.He loves his mother\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1. feeds</p><p>2. do not</p><p>3.take</p><p>4. yes, i like to sing </p><p>5. do surfing</p><p>6. i eat</p><p>7.ride</p><p>8.C.I do my homework at 6 PM</p><p>9.C.No, I don\u2019t enjoy playing in the park</p><p>10.D.He loves his mother</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>simple present tense.</p><p>yang artinya masa sekarang. dalam tenses ini menggunakan verb satu dan jika subjek she he it nama orang maka verb bertambahan s</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}